到底係左吉右兇定係右兇左吉

前胸後吉

我係左邊跳 就左吉右凶
右邊跳就右吉左凶

比你講哂

有咩分別

屌
同我一樣
無撚敵

好似睇時晨

願聞其詳

問緊你左右

揾屋企本通勝睇下

唔記得

其他人？

左吉右吉

要睇埋時晨八字，十二氣節，風水坐向，陰陽交替，月蝕圓缺先會準

真心定假膠

標題有咩分別

左有吉事 右有貴人

左拮又胸